黑警係零距離射手足

第一次開po 咁岩係fb見到。
唔知之前有冇人po過
想問咁樣同謀殺有咩分別

痴線

唔好意思借一借位
經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

推

推上國際

手指都準備掹雞殺人兇手！！！！

仲要捉撚住博頭黎射

好恐怖

睇片 呢位好似唔係中槍手足
但係條撚屌交通狗拎槍指市民心口 係鐵一般嘅事實

陳同佳咁恐怖殺一屍兩命都咁好優待

手足冇犯彌天大罪竟遭正法

天理不容 皇天擊殺狗隊

手指放喺trigger 仲要零距離對住心口 仲有咩好賴？

睇下佢表情

仆街仆街!

癡撚線 殺紅了眼

佢根本有心想殺人